(Netflix) The Defenders(2)

新post

留名

地區表

lm

Luke Cage樓下同埋colleen wing左面果2個係邊個

應該係 Foggy
另一個我都想知
另外if個fd個妹竟去左奇異博士個度

如果拎香港做比喻
if守中環（有錢人區，又市中心）
dd守天水圍， 屯門（窮人區又西面）
lc應該係深水埗因為多

如果係真DD喺屯天元聽普通話應該聽到聾左

聾左咪仲好唔使聽入耳

想像唔到 因為曼哈頓好細

有冇人覺得最後段大混戰 嗰首歌好唔夾 搞到成段好唔知點咁
聽到嗰陣我仲搵下係咪隔離屋播歌咁大聲 定係我唔覺意開左youtube播歌

另一個應該係Trish,

咁代表JJ都可能係同一區?

其實唔好話曼哈頓，成個紐約都細個香港
即係就算計埋spiderman,隊長，加埋遲d tv出的更多hero
成個細個香港的城市咁多英雄
call hero分分鐘仲方便過善察

即jj都係soho?

定係Tribeca？

紫色係邊個黎

答左

唔該，放大咗張圖睇有d唔似樣

有地區圖清楚好多

失望

DD1. 9.5/10
DD2. 9.5/10
JJ. 8.5/10
LC. 7/10
IF. 6/10
DEF. 7/10

失望 X2

只能講IF做壞左the hand嘅設定
呢套嘅編劇又兜唔返，引致奸角揸流攤，完全唔係四條粉腸對手
始終冇個好似Kevin Feige咁嘅人做統籌係差咁啲

好心netflix畀返defenders marvel啦

其實Netflix只係播放平台

唔係不嬲都係marvel架咩

屌我講笑姐，唔使咁認真
同埋Netflix唔止播放，佢係有落手去拍

def得4分 唔合格

仲記得DD 1場場打交都睇到我勁緊張, Matt每次打完都徘徊生死邊緣咁

再加上kingpin呢個咁迷人既奸角, 我都俾9.5分

dd好正
特別season 1

我記得LC係刀槍不入 但係美隊個盾牌個金屬係打得入

ironfist真心係on9仔
成個小學雞咁
不過條女

俾返marvel拍咪差唔多
佢地根本唔注重電視俾的成本好低
基本上abc台就學係佢地自己拍
因為無記錯abc台都係屬於迪士尼
所以唔洗傾合作野，版權問題，情況就好似cw拍dc野咁

咁aos 結果有目共賭啦，marvel自己本身就係電影好炸麻，電視一向都唔注重，aos成季二十幾集的成本就ironman 一集的十分一

之後的inhuman咪仲得人驚

DD1真係最好睇, 尤其後半明明搵到證據結果又比wilson贏返
一路睇到好緊湊刺激
DD2前半有punisher幾好睇但之後elektra個d劇情
可能係我鍾意karen matt多d

不要再說Inhumans了
利申飛已買

Karen must die

Inhuman啲衫

S3留名睇做道友
漫畫好似仲做過Pornstar

不要再說了

天煞孤星Matt Murdock

又唔好咁灰，可能無得拍第三季呢

JJ其實點有能力

意外後被改造

漫畫係去迪士尼玩的時候同裝有副射化學品的車撞，家人死晒得佢仲生存
我係醫院昏迷左一輸，係神奇4俠同班奸角係個度打時醒返
之後就發現有能力

巴打有超能力！？

笑左

Lc係皮膚硬，但入面的器官就普通
所以如果你集中打佢個頭，佢個頭未必爆
但入面個腦會受唔住個衝擊暈低
JJ近距離用散頭己經可以整暈佢
隊長用個盾近距離都可以打爆ironman個核心
所以要整暈lc都唔係好難（鬼叫成套野得dd有戰衣保護）

如果隊長用宜家漫畫的新盾就更加蠃撚硬

暈呢味野好化學
正如elektra捉danny仔走個時
個個都暈 有d牽強

咁個時LC本身吸左毒，本身都暈暈地架啦，依度又反而合理
加上佢又black sky復活，都唔係普通人啦，大力d都好正常

我記憶中LC個皮膚係被隊長個盾打得入 仲要係舊嗰個

Iron Fist抽自我介紹我諗起如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空

DD漫畫識聽聲避子彈

仲要講裝備，佢枝棒點都勁唔過隊長個盾啦
俾儘佢咪勁過鷹眼同Black widow
Punisher 都勁過佢分分鐘
Punisher先係marvel最強普通人

順帶一提
隊長宜家漫畫個新盾形狀係傳統個種
但個尾部可以好似渣古d熱能斧咁有熱能定唔知雷射，連d戰機都可以割斷又高溫
仲可以分體射出黎做遠攻
用依個盾的話一次過一打四都得

熱能

DD一比人捉K倫 花gy
即刻比人揸住個春袋
Punisher?你捉到咩？人地仲有抗心靈控制
當以為磁力王有頭盔防X教授個時 你睇下人地Punisher

jj同dd都暈
咁多輯野jj dd都無咩暈過幾多次

有迷煙呀

仲要一兩野就暈咁

我知
但理論上dd jj應該唔關煙事啦
如果唔係條女都應該暈

Black Sky

以隊長為標準，理論上4條友中if 先打得過

咁jj同dd都唔高防
不如屌if作為層龍者都解唔開自救，廢撚到
個時見佢隻閃閃下，以為趁機走，點知

如果係設定上，漫畫中if一定強過隊長好多
但宜家依個

其實係咪刻意將tv版班人整得貼地現實d

講真，反正佢本身都係on9仔
不如安排佢唔聽話一個打幾個，打敗個三個後
一個人單拖衝上去自投羅網好過啦
做個好打的on9仔好過做垃圾on9仔
之後要被另外三個救，之後dd死令佢後悔成長咪仲好

定係呢個iron fist 岩岩學成落山先咁廢
係IF之後有條片係舊iron fist
雙拳可以長開

好失望啊

所以仲有得救
大前提唔該條友操返大隻
最好就加suit用替身換武指同加成本可以長開鐵拳

佢未學成就走左落山

search返先知崑崙條龍叫壽老 一直都聽唔明咩

仲以為叫項少龍

跟本成個mcu都弱化緊一啲英雄
得罪講句比着係好似華納拍Dc個班咁
IF仲唔一拳打冧成棟樓咩

利申冇睇過漫畫 以為佢個鐵拳可以一直用 睇劇嗰陣心諗做乜鳩要儲mp先出到 仲要得一下

電影都係啦
雷神根本要好似超人咁好打
另外aos 個個ghost driver 又係
不過好彩講佢係被舊個個ghost rider 分力量俾佢
可以格硬講只分左小小所以唔強

IF係漫畫鐵拳任出
DD入魔屌打美隊

咁你講到入魔無野好講啦
只講平時狀態就點都唔夠架啦
你咁計Spiderman都試過變地球隊長同雷神同級

[ quote]
利申冇睇過漫畫 以為佢個鐵拳可以一直用 睇劇嗰陣心諗做乜鳩要儲mp先出到 仲要得一下[/quote]
劇入面果個一拳超人黎
一集出一拳

異形女主好浪費咁就瓜左 我懷疑d預算用哂係佢到 成套劇水平只係好過if少少 最後場大戰hea到

Captain Universe呀
地球隊長係Walk Machine呀

套劇入面4條友睇落都係DD最好抽

佢地驚DD好似係純粹知佢同呀blacksky有段情

岩岩睇完第三集
最尾dd講elektra?
凝住會好似cs2咁，elektra講who the hell is elektra

之後先知

鍾意睇呢四個街頭格鬥 多過mcu入面d高科技戰爭

係wor

DD入魔起殺意 美隊根本唔想傷害DD
呢種情況下美隊輸正常 對等情況下美隊對DD係冇得輸
上面有位巴打提到鐵拳勁過美隊好多 我就覺得俾盡55波啦 有個盾係到鐵拳應該難贏
利申：美隊忠實fan

How about DeadPool VS DD

IF始終有龍的力量，潛力高好多

如果比kilgrave遇到呢個傻仔.........

Marvel的設定上個個係動物力量或科技的英雄都係有個種動物圖騰的力量，而且個個圖騰都有個神，佢地拎到力量都唔係咁岩係被簡中

所以佢地其實係得到個個神的部分力量，即係佢地都其實有進化空間接近神
但依個設定好似好多人唔鍾意

hehe

直視暴之根源，別為義人傷悲

好唔中意個演員
仲要係ig沾沾自喜
話影評唔代表一切
但佢自己懶去練大隻
仲無視負評

我估佢做Ser Loras真心做番自己

唔係個個都有架
呢個setting暫時係Spider totems, Black Panther同White Tiger有玩，7個Immortal Weapons冇跟呢個setting

漏左man ape

菊花騎士
cw個sara都大隻過你呀
spiderman咁細個都操得大隻過你呀屌

睇完八集，其實唔差喎，
因為集數少，節奏都好快，快到覺得the hand好廢
不過整體都ok
最後係咁埋伏線
搞到心掛掛好想快D有新嘢睇

成套劇衰響佢度，都唔知佢想點

夜魔俠追左the hand兩季，個朵響好多

不過撇除呢樣野我覺得DD都係係套劇入面拍到最好抽果個咁

究竟danny點會打低壽老

屎忽撞棍

行運超人

可能關個演員事
佢有提過好多場面都自己上
仲拍s1前幾個月己訓練，同埋操到個身大隻
抵佢紅

仲學埋做盲人

你呃人
佢根本就係盲

你看佢做訪問個時真係feel到佢係盲
好似係拍戲時就用看不到野的隱型眼鏡，平時生活都蒙眼生活，習慣做盲人
黑豹個個就平時都用非洲語講野，等自己慣左個口音，可以講到非洲口音的英文

Black Panther自創口音

佢參考東非口音嚟創

x2

睇dd訪問覺得真盲
黑豹同dd好pro 抵佢地紅
好期待出年黑豹上映

個國家係假
但個語言係真
起碼你聽落都似非洲人講英文

I mean佢做功課做到自創埋口音
望下on9仔

但口音方面就差小小
奇異博士都係英國人講美國口音，人地就完全轉到
但dd發嬲個時會變返英國，希望佢之後會改善埋，做得更好

IF條撚樣起碼操返大隻先

做gym都懶

但其實都好左
起碼今之講中文都聽得明
上次佢同女主角講中文同光頭佬差不多

on9仔宜家最有潛力

本身低分咪易進步

佢真係好hea
浪費哂

btw開始重溫dd s2

真係唔明點解最令人期待個個會簡依個撚樣做

翻睇緊jessica jones 但係我唔記得點解10仔對JJ咁着迷

如果高少少就完美

其實佢講普通話以外國人黎講算流暢同易明

dd s2第3集 dd同punisher淨係天台對話果part已經屌打哂iron fist全季

嘩屌JJ比我記憶中好睇咗好多

個劇d女好正

JJ>Trish>Colleen=Elektra>Karen>Misty

JJ>Trish>Colleen=Elektra>Karen>Claire>>>>>>>>>>>>>>>>≥>>>>>>>>>>>>>>>Misty

我覺得佢仲易聽過Madam gao

其實dr strange訓練嗰度係咪就係崑崙？

madam膠好明顯係唔識講普通話

JJ個樣好特別
唔知點形容
BTW有時覺得佢似毛姐

總之就係好靚

有無人覺得Colleen有啲似朱千雪

望落呢度好似唔少美漫撚
以下係廣告

TalkComic 5周年宣傳

兩個唔同喎

Karen放咁後 屌你

好失望，好拖好chum，打親都講番成分鐘大道理，不斷重覆一啲point想令人覺得啲角色好多心理障礙，但好重覆
警局個角色完全係無作為，根本抽左出黎淨係寫佢地四個同the hand 已經夠
用if既故事做主軸 完全係自殺
啲多人混戰戇鳩到，一來暗，二來明明個個都力大無窮，但啲卒仔比人打足十鳩幾拳，轉個鏡頭又起身再戰

同埋neflix好中意中後段懶突然咁殺左個boss做twist，LC係咁呢套又係

最尾都估到dd 唔會死，想整得傷感但完全無feel

死左點有S3 唔通就咁整死佢咩

karen最正

KAREN隻腳唔多掂WOR
好奇怪

所以呢個位好無謂，無人會覺得dd真係死

但係foggy同karen講
i gave him the suit

我諗拍佢可能死
其實唔係令viewer以為佢會死
目的係其他劇入面既人以為佢會死 從而可能會改變左佢地 eg foggy karen IF 會變成點?
就要睇下季啦

應該係為born again條故線事鋪路掛
最尾連佢阿媽都準備出場，都似層層

Karen睇Punisher

個醫院個度同born again封面一樣

點解有Karen份
不過如果有 我覺得係Karen對Punisher有接觸
跟住班毒販引Karen做道友
之後再接Born Again劇情

From Wikipedia

The Netflix series Defenders (miniseries), featuring Daredevil, teases elements of the Born Again story arc. Daredevil actor Charlie Cox indicated in an interview that "there may be elements of Born Again" in the Netflix series Daredevil (TV series)'s third season, but that it would not be a page-for-page adaptation

可唔可以講下born again內容會係咩

好長自己睇

FOGGY

舊菜又吸毒，又拍片，又出賣自己
FOGGY又俾 自己

越折墮越好睇

tv無可能跟足

Punisher個bra有冇防彈功能

係
上面都提左charlie cox都話唔會page to page adaptation
所以我估應該改做另一個二打六出賣DD

真係好似似Bra

換返t-shit加外套算啦

佢原來係厚外套+避彈衣+t-shirt

哈哈 bra

個個都kevlar唔通個個都想kevlar咩

應該係Fisk喺監獄度查到Matt同DD嘅關係，唔一定係真正身份但至少關係密切。

S2 Matt同Kingpin對話嗰段

Dd咁都唔死
唔會又話有秘道咁撚on9掛

Elektra

無睇過各個英雄自己既劇
全裸去睇第一集 完全跟唔到

會一頭霧水
完全冇介紹角色背景
就直接嚟

壽老顯靈

80後來講佢個樣好老下

越南妹黎

成日覺得佢有d李c韻feel

elektra正wor
口音好好睇

Hello Matthew

琴日先重溫番呢集
仲有第6集開頭打完之後問佢: Hungry?
同埋係間餐廳傾計果段都好charming
“One last thing, and this is the deal-breaker, you have to give me back that pie!"

東方武術聯盟

我係英國街頭撞到過Benedict Wong
佢真人個款成個洪金寶咁，好那兇神惡煞

搵佢做wong岩晒

原來Colleen係星戰EP7客串過

伸脷

睇左3集,淨係想睇daredevil個條線jessica jones都唔錯
想睇佢地多d對手戲,對黑人同鐵拳條線無乜興趣

愈睇愈似

想講好耐

可以點入手

柬埔寨

上wiki睇簡介

同埋睇個姓可能又有少少華人血統

睇哂佢囉

我睇完劇都會睇wiki簡介架
幾好睇

我會搵漫畫睇下
想知道同漫畫有咩唔同

我之前睇完Logan真係走左去買本old man logan既漫畫番黎但仲未睇

去旅行啦你
學咩人睇漫畫

你

原本我記錯

Yung was born in Paris, on February 22, 1981. Her father is Cambodian and her mother is French.[1] She graduated from the London Academy of Music and Dramatic Art and also has a master's degree in law from the University of Paris. As of 2004 she had practiced karate for over ten years

年底出果隻call of duty WWII 佢都有份配音

真係唔知話佢好彩定黑仔好，原本係英國拍電影劇冇乜人識，點知呢2年星戰，GOT都有份，仲要連marvel電視劇女主都做埋，但差唔多全部都係爛到仆街

ON9 Iron Fist

剛剛終於煲囇
無睇到iron fist 想問昆崙係點俾人滅咗
the hand真係好廢 仲以為會有啲忍者出現 點知一個都無

Nubo一個嘅氣場都勁過首領

其實昆崙滅左味 好似都未見屍
都係danny仔估估下咁? 然後d手指附和下
係唔係真滅好似未知

Netflix 都有arrow睇
睇返arrow睇到主角第一集係地下截操d片
個第型撚到，特別係隻手拎棒上去個幾下
再睇返if個排骨身型應該一下都做唔到

度門冇左姐

呢個就係分別，arrow第三四季都成日派膠，不過觀眾都係屌劇情而唔會屌個演員

明明之前係dd都好有實力
Alexandra仲話有reinforcement 等我仲期待咗陣
Kingpin一個仲有威脅過hand

DD 1真係好激，加上時未有戰衣，dd最大弱點就係身體攻防同普通人一樣
所以成日重傷，集集都生死邊源

btw好奇stick點解講大話
明明chaste入面仲有個stone 但打hand大佬都唔出現吓

差好遠喎大佬

死哂喇

要套戲入面先似

我覺得似個av女優叫江上

GOT條友咁似IF嘅

又幾似

驗下眼好喎巴打

睇到第5集,都幾失望下,暫時覺得反派個邊太廢,個日本仔講到好神秘好勁,
但感覺nobu明顯勁過佢
而異形女亦只係一個好傳統既壞人,角色塑造一般,氣場亦麻麻
同kingpin,Kilgrave無得比

講真啦，話明係英雄集結，你就應該加多d勁的反派啦
結果除了鳩夫人識氣功外其他都好廢
反派廢咪突顯唔到主角勁，所以出到黎咪失望
個時仲以為異型女主角有咩超能力可以一打四，結果原來佢咩都無

on9仔又講得幾中喎

好心講到佢咩從來唔出手嘅就咪寫到咁啦

從不出手，淨得把口

一開始極速制服暴走Elektra仲以為佢好勁

身子弱呀，內臟收哂皮

stick係唔係老豆

英雄組成捍衛者聯盟
英雄重視既人組成避難者聯盟
成班呢埋一個地方 反派殺入警局就可以捉哂黎做人質

咁就不用請依個演員
佢就係勁在當年男性主義的年代，出個女漢子
唔洗人保護自己打異型
請得佢我真係預左佢一打四架

對住個階下囚stick都比佢走到,就知佢勁極有限

salmon ladder

都係唔明點解 Elektra 醒返都係要變奸但最尾又同 Daredevil 攬住錫

jessica問matt點住到咁大間屋
佢叫佢望對面個招牌 即係咩意思

個招牌搞到夜晚太光冇人想住

冇睇第一季？個螢幕/招牌擾民，整到隔離啲樓樓價跌

但係個招牌啲電流聲唔會嘈到佢訓唔到咩

可能太靜訓唔到，有少少聲就啱啱好

佢嘅感官太強，咩聲都聽到，電流聲小菜一碟，影響唔到佢訓

有返記憶之後個性格都係有啲影響
唔完完全全係s2嗰個elektra
變左病嬌

尋晚睇完
見到IF條傻鳩就眼火爆
幾時先肯生性呀

其他人咁樣俾野埋會死唔出奇
但DD超能聽覺只要有出路要搵唔難既
問題係佢似係俾人救走左多

呢幾套既奸角
最有霸氣最似BOSS都係 Wilson Fisk
型撚到

好鐘意JJ最後種轉變
4個之中最貼地真係JJ

有冇人覺得Luke Cage 一出場 個畫面就泛黃？

呢個大誇張，唔計

DD 紅
JJ 藍
LC 黃
IF 綠

每個人有屬於自己嘅顏色，不過去到後面集數就冇咁明顯

每個人都有一種顏色，JJ 個office 係紫藍色，Luke 間屋係黃色，DD 間屋夜晚就紅色，IF 個dojo 就綠色，Alexandera 就白色。

後面join埋一齊之後, 個色調就mix埋顯得柔和好多
突顯返4個唔岩瓦既人撈埋一齊
飯店個段都係幾有心既諗法, 4個外國人留係中國飯店
而間飯店係有晒4隻色

唔講唔覺
你咁講又幾似

蒙嘉惠好正
不過wing肥啲

第一眼睇好似張智霖

眼神真係似

白素

好睇

如果主角唔係依四個而係DeadPool/IF換左做DeadPool
我好難想像發生啲咩

叫我？

Punisher好似都仲未公佈年底幾時出

係
如果Defenders用IF換你/得你一個會點

好似十一月

好期待

本來10/10期待
但見到個bra 變左7/10期待

有罰叔BRA睇仲吸引
Jon Bernthal 真係天生好岩演Punisher呢個角色 好入型入格

個演員喺DD個時啲表情做得幾好
又夠滄桑 又靚仔
利申:非Gay

靚仔又唔覺
但好夠佬味

俾Punisher瘋狂追殺

打完又唔死 你又唔打佢

不過如果無左IF換做個on9仔 我諗應該仲好睇
不過版權喺FOX度

佢頭幾集好似唔記得左自己係盲既咁，講野會對住人地黎講，個頭仲識轉黎對向人地

之後果幾集就無左呢個問題

if 最後都係只係識話iam ironfist，成套野包埋自己果套都係柒下柒下

盲人同人對話都會面向說話對象架

但唔會咁正個位

radar sense呀

點解Danny 係漫畫咁型
係劇度好似未開腦咁

其他點解咁大件事iron man spider man 個D冇理
曼哈頓應該得半個大嶼山咁大

只係想DD3可以再見到elektra

無人理

Who knows

曼哈頓只係紐約5個行政區之一
紐約本身又細個香港
所以曼哈頓應該最多都係等於一個新界西，但有成咁多個英雄

即你想像下，可能屯門一個，元朗一個，荃灣一個

分分離島都有一個英雄

唔關事，就算版權係度都係做電影
好難同劇的英雄同場

戰隊

曼哈頓細過屯元天

條問題問到咁尷尬，睇見都打冷震，點理呀

嚴格嚟講一個屯門都大過曼哈頓，唔計郊野公園嘅話加埋元朗天水圍應該差唔多

仲細個港島
依4個同ironman仲有奇異博士都係曼哈頓
應該係中環，灣仔，柴灣都有一個貼d

終於睇哂,有無人知點解elektra搵番記憶都仲留係the hand??
仲無啦啦做大boss...佢又唔係貪長生不死
認真,希望今次elektra真死,明明DD2已經洗白番,呢套無啦啦又玩多次黑化
一開始亦正亦邪係幾好玩,但玩咁多次打情罵俏你唔厭我都厭

好撚正 落街食個飯就可以撞佢地

即刻post fb ig

話就話同一個宇宙
但電視還返電視好d
Im spidey一出手仲邊有野睇

我覺得佢搞咁大場大龍鳳都只係想見到Matt

有咁多山山水水農地同公園點會細過
元朗大細係Manhattan兩倍
屯門都大過Manhattan
元朗市就細
（好似係

今日食飯撞到Tony同Matt
#IronMan #DD #原來DD盲嘅

正個屁,邊度有英雄邊度就無日安寧
訓下覺,打下機都無啦啦有壞人周圍破壞
落街買個野食都無啦啦比炸彈炸死

你當以前周街古惑仔會好d

其實係因為香港好安全
講安全,香港係全世界數一數二,一有murder發生都係大獲野
NY就日日有murder

哈林區咁細可以一年100單謀殺
你想像下觀塘，黃大仙一年有一百單殺人

美帝好容易有槍
加上美帝人性格比較衝動
搞搞下下都攞人命

睇晒 又唔悶喎 可能期望唔高啦

睇番個時間線spider man應該未誕生
同埋你要搞清楚班英雄個定位
IM佢係被定位做戰爭英雄
即係要有世界大事個啲先郁得到佢
本土野幾乎冇乜可能叫得郁佢（當然搞鳩佢條女就另計 ）
你睇番homecoming 就知
有單外星武器流出都只係叫FBI而唔係自己搞掂就知咩料

TONY：二打六都要我出手咪好唔得閒 ，咪阻住我溝女

上個po有講過 因為內戰簽個份條約要聯合國比先可以出手

不過漫畫動畫avengers有時都會喺市區打下卒幫下市民

唔關事，宜家幾套netflix的時間線應該仲係avg1到avg2之間

我話紅字喎

應該過左AoU, Jessica Jones入面已經間接提過inhumans

仲以為佢自己果套爭完家產呢套會有返d 表現

點知去到完場都只係識講iam the iron fist

最有印象都係打lk 個拳咁大把

估唔到連suit 都無得著

見佢做左macguffin,仲諗住佢有d咩特別野睇
原來都仲係柒下柒下咁,見到佢就想飛
成套劇根本daredevil同elektra係主角

編劇應該想帶出IF心智上根本未成熟,成日抱住一個好天真好幼稚既諗法
但緊要關頭,又好需要呢種直接簡單既人係度~
團隊需要一個單純直接既英雄
但好明顯,處理得好差~感覺IF只係一個kai既英雄

今次條時間線，可能peter仲未畀蜘蛛咬添呀

佢拍唔到IF係一個武術英雄既感覺，之前打拳頭交都可以唔夠人打，好似下下一味只係識靠個氣功拳先識贏咁 但係佢又成日將"Iam the ironfist"掛係口邊，講到自己好自豪同埋好撚威自己係IF咁....不過成日都柒柒下

認同上面位巴打，有時D BGM唔係好夾

Luke 一開波比if打，下下都好似r痕咁冇事
到最尾地底打交下下比日本仔打到仆下仆下

話說最後救dd個修女有冇人估到佢係邊個？

佢老母

路人，應該係佢老母嘅同事
Matt老母係冇出樣嘅Maggie

根本戇鳩，子彈都唔驚，但the hand 眾一拳威力無可能勁過一槍
總之無限弱化

I know Chinese Kung Fu
點穴呀氣功呀金鐘罩都照打呀

Punisher一槍一個

佢同dd隻揪個段 俾dd禁住黎打咁 要jj出黎擋住dd

IF而家好似勁係勁在隻手曉發光，
唔發光嗰陣係最廢嗰個

睇番少年四大名捕，馬國明鐵手同if能力差不多，拍得好好多

CCTVB

最尾果集條ON9仔係天台坐係到舉起個發光拳頭
睇落好似用緊電筒咁款

misty knight終於可以換bionic arm

屌 睇到第7集開頭以為 DD會入魔

真係好中意佢地對答

唔小心開咗套elektra黎睇

咩黎？

當年ben affleck版DD嘅衍生戲

舊版電影
elektra有外傳

Elodie Yung入型入格好多

究竟條龍幾時埋左係地底？

講格鬥技術佢地四個一齊上都未必夠隊長黎啦
全marvel最好格鬥技術就係隊長

依家4個應該唔夠 如果IF識用chi既，係咁chichi拳就好難講
有冇人知JJ係有幾大力

mcu黎講，if格鬥技巧比唔上dd，而隊長格鬥又勁過dd
再加埋個死人盾，打唔打得中隊長都成問題
就算打中，以隊長既體質食im一炮都無事
我諗隊長痛極有限

其實漫畫入面，隊長個體質強成點？
戲入面好似剩係大隻同大力左，普通刀槍都打得傷佢咁

其實Danny仔之所以唔能夠出開光拳係唔係Netflix成本問題?

佢本身骨同肌肉密度高過正常人好多
所以近距離爆炸,跳樓,比ws隻手同ironman(titanium/titanium alloy)喪打都得小小傷
但刀同子彈太尖會打得入(話說電影入面thor得比人nerf到要避子彈同比刀插得入,肉身應該得hulk係擋到子彈)
所以我諗電視版唔會有人傷到佢
漫畫版得if可以一戰
力度比起漫畫就buff左少少,可以上到幾十ton
利申:隊長fans

CA2中間又用盾擋到機關槍又剩 最尾又比ws打到仆街
好奇DS會比人nerf幾多

成日整句 i need to summon my chi呀就知佢廢

隊長可以食im一炮應該係戰衣問題
看返ca2佢用返二戰個件杉時連winter soldier的手槍都打得入

有避唔代表子彈打得入
刀插得入係被洛基，咁話唔定個把刀係神器呢
你被同樣係神插得入唔可以同正常刀比

CA2最後係用舊戰衣，中間直頭便服
不強的英雄，戰衣影響係好大的
看下dd有左戰衣後無咩外傷咁濟（不計被人打到吐血）

可能，其他三套好似一季4000萬，但依套我看不到
可能d成本用得7788

我只係記得佢成日講 iam the ironfist

我好記得有件去記錄房搵文件比人打到仆街之後仲要比人燒撚埋間野 我心諗點解條友可以廢成咁

講起上黎
記得我就笑左
堂堂一個hero打件雜魚都搞成咁

我記得以前有套亞視的古裝
主角要換人，所以話主角練練下功搞到個樣唔同左

可唔可以同一條橋換埋依條友

regeneration

學Doctor Who算啦

我話Doctor Strange

應該nerf到身體同普通人無咩分別，只係可以用魔力招d野
要利用魔衣保護，完全係魔法版ironman

同條龍完全融合連樣都變埋

我覺得法用有上限
唔似得漫畫咁無敵

睇到訓著，iron fist 成個弱智仔咁，以前DD好講計謀，defender 得個打字，每次打暈完，醒返又打，唔知做乜9

希望IF s2可以戴返個黃色頭巾 同埋經過denfenders事件之後真係成熟啦
最尾IF跪係頂樓到,應該係會接DD手做new york既守衛者

希望佢唔好繼續柒

佢幾時先做到完全體iron fist

我估Netflix/marvel唔敢再拍柒佢，s2應該唔會再咁多柒野

第一換導演，個個之後走去拍inhuman一樣7
第二個演員操返大隻同更多操練動作
第三找個好武指

武指最緊要
個演員大唔大隻我覺得都次要

你唔大隻點同人講你修練左15年，有chi大晒咩

Summon chi可以唔洗集集出，但係基本打鬥都唔好設定到俾二打六ko

black widow仲廢啦設定上應該
但打d保安都輕輕鬆鬆
你竟然打d保安仔都要人救

Black Widow係女人 魅力值+10 對方防禦力-50

karen 同 foggy望住門口果下

下季dd唔好寫karen做雞

唔好吧

Hurt到呢
全套戲最眼濕濕既一幕

應該唔會掛 照家陣劇情發展寫佢做雞會好on9
可能kingpin會捉左foggy／karen等matt自己出黎自爆

Karen有愛滋

冇呀,Mysterio用假blood test呃佢

LED用到嘅時候就係用黎打自己人

LED

I am Groot

我想投DD得知Stick死訊嗰幕

最尾兩集開始冇咗角色嘅顏色，有d失望

可能係代表佢地開始團結掛
或者係無時間整

Same
DD成日把口就屌柒Stick，其實都當左佢係自己老豆咁

ICE-CREAM BRACELET

有冇睇過佢地每個人套劇

咁你緊係唔知做緊乜啦

連DD都未睇真係唔知你做乜鳩

起碼都要看左DD
DD其實算係依套野主角
你咪當其他係佢新識同伴

最怕睇完DD 發現defenders 係垃圾

有睇過佢地啲劇
就會覺得頭兩三集好正
終於集合
不過之後...

成套嘢最好睇係
第一集Matt同坐輪椅細路講嗰番說話

misty肥左咁q多 肥師奶咁款

你想像下漫畫佢先係 iron fisk 正配

唔好喇
又諗起個句

佢係IF條女？

咁你睇黎做乜鳩

淨係睇左DD ，IF睇左一兩集嫌佢打到姐手姐腳咁冇睇落去
Defenders 入面IF成個中二病咁，整體還好但真係覺得佢地好似有d廢，the hand 定佢地4個都好
都係等dd s3算

IF俾人由佢自己套劇打到入defenders重叫immortal iron fist 醜唔醜呀佢

Chi

我依然覺得matt係盲....

係

好hehe

是咪香港黎

鎌倉

香港個佛撚有咁細

sor 真心左

好難想像

同lc做襟兄弟

IF:I'm the Immortal of ir....
LC:I fucked your girl
IF: ( )

發光綠帽
不過我覺得IF唔會同佢一齊啦

啱啱喺facebook見到

IF同返colleen wing啦

Gif好笑

尋晚終的起心肝睇左兩集,
iron fist 依然咁撚煩同廢,
樣又唔討好, 動作又差,
dd 睇落仲好揪過佢,
用鐵拳打落cage 度, 都無咩效果,
如果iron fist 換第2個做會好好多

佢以後講親I'm immortal of 乜乜乜個時LC不句撻落去話I fucked your girl

同埋如果只計四劇聯動個幾集
Cw的做得唔錯架
同碼人地起碼打外星人，你咪覺得佢地幾勁
呢度打d無異能的黑社會都咁辛苦

好撚on9既回覆

有咩問題

本身呢四個都唔係打外星人lv，邊有得咁比

但事實係人地精彩d，係囉，你用整外星人的特技應該仲貴過整班好好打的黑社會
但出到黎效果就失望左d,起碼我覺得dd仲激

同埋都係我個人意見姐
唔認同就要話人on9

但點都唔係弱到垃圾黑社會嘍囉都打咁耐既LV呀

食女排行磅

LC:JJ,護士，黑人女警

DD:elektra（無食但錫過護士，karen)

IF:colleen wing

LC完勝,IF最廢

咁你個講質素宜家野無野好講話唔定有人鍾意黑妹呢
只講數量就LC勝利

P仔？

隻義肢整左特效啦?定真係咁?
仲以為好似winter soldier果種咁

電視你想點？

民用義肢仲想點，佢又未好似漫畫入面咁做超級英雄

就咁一隻普通機械手

The hand點會係普通黑社會可比

feel唔到囉
除了鳩夫人外，其他都好廢
nobu出黎仲勁，dd 2都有堆忍者（雖然好out,arrow個d好似仲勁）
呢度一班西裝友感覺同普通黑社會無咩分別
dd 1個d好似仲勁

the hand 四條友都好廢。。。反而啲卒先勁，瘋狂食招轉頭又起身繼續打

依段係if第幾集？
依個IF勁，長開

Arrow果啲其實都係紙板咋喎 係得果三父女同malcom勁

老老實實，食到jj已經贏在起跑線

起碼d忍者用d野高科技d
dd個d比起就out好多，真係用傅統arrow
但都好過宜家真係普通黑社會，連槍都用得小
最正都係dd 1班友真係係咁用槍射你
dd2反而中間個d裝西裝比較好，最後幾集真係傳統忍者

但dd個時d卒感覺上勁過宜家個d好多

colleen wing先係最好

咁係DD廢先顯得佢地勁(好似係)

但我又覺得dd好勁喎係依四個入面（除了lc高防，但有條友技巧高又可以打低佢，點穴？令人覺得dd有件戰衣下未必輸）

aos 個黑鬼agent隻腳都做得幾靚ga

軍用武器同民用義肢比

而且WS係二戰/冷戰個時黑科技

成個netflix marvel系列本身都好高質
係if出左之後開始膠化

利申：本身4套之中最期待if，點知個演員又瘦又柒，打得又唔好睇
屌....嬲

其實如果要爽片黎講都係得DD姐
JJ就真係睇劇情
LC就可能我唔係黑人，覺得幾悶
所以marvel的tv真係dd係超班我覺得

if嗰陣兼佢打到姐手姐腳兩集就冇睇

其實我覺得Misty Knight隻機械手幾好睇唔會太浮誇

漫畫中係tony 送

睇番你地啲評論
我發覺netflix應該唔係好識寫啲有超能力/特殊能力既英雄
反而好似dd呢啲普通少少就寫得幾好

DD邊度係普通人啊

上面comment意思係咪JJ唔夠爽，所以就唔算好睇?
我覺得JJ同DD s1一樣好睇

對比番佢班隊友佢唔係普通人咁係咩
個個都有超能力咁濟

都話以爽片黎講

傷殘人士的確唔係普通人

超感官都係超能力

睇左二季都[仲講得出依d廢話banghead]

哦

punisher的故事好似唔係紐約
紐約終於可以避過一難

off topic所以用link

隻耳勁過雷達唔係超能力？

Defenders仲分到咩肉打咩肉

喺邊？
咁佢DD S2個part直接skip呀？

未講
總之官方話係佢離開紐約的故事
世界二大危險城市
西有紐約
東有東京

去東京打架仔？

我指東京同紐約都係成日出事的地方姐
應該都係美國，可能玩下新意西岸掛（鳩估）

Antman好似都係西岸

尾4集ok 支持DD bb

巴打係邊到見到Punisher唔係NY嘅消息？
有冇link

點去東京？
唔係比人通輯

on99，話Defenders係低成本劇因為成本低過game of thrones既有冇用過腦諗嘢

題外話 walking dead 個rick真係完全聽唔出係英國人

會唔會出shadowland

我無講去左東京

我地係講netflix 大多都唔高成本
同人地HBO用咁多錢拍game of thrones好恐佈
唔該唔好偷換概念，成日話on9,煩唔煩

最尾果隻if出拳冇lala播歌做乜

搵搵先，我有可能記錯

你同hbo個d一集成千萬美金比唔低咩
同埋卡士又唔算叫好勁，跟住又明顯廠境
依個年代你廠鏡簡cg後制平過你出外境好多

特技又唔係真係多，cw flash特技用得仲多

走去拎美劇差唔多個套話其他劇成本低

話Netflix唔多高成本，睇下the crown同get down用左幾多錢先啦

我話cw個d特技用多d炸喎，無話比依套高，cw個d都係低架啦，細電視台黎

我有話過比GOT低我自己都唔記得左咁我更正返我有咁講，講下都被你話on9,咁你自己一個講晒佢囉

the crown澄清左1億3千萬係二季
marvel個d其實都係4千萬一季，cw其實都差不多（聽講），但人地一季二十幾又真係低d

同埋一個台總會有d重頭炮係特別高架啦
但好明顯Netflix高個d唔係marvel個幾套囉
同埋我從來無講過cw個d比佢高，我只係話cw特技仲用得多d,明明係細台，所以可能Netflix d成本有可能用左係版權度

根據傳言Netflix的成本係
1億3千萬美金1季（或者二季） - The Crown
1億8百萬美金1季 - Sense8
9000萬美金1季 - Marco Polo
6000萬美金1季 - House of Cards
5000萬美金1季 - Orange Is the New Black
marvel 4劇就4000萬1季

如果傳言係真的話，其實係Netflix入面黎講真係唔高

掙咩掙，DD is the best!

當然

DD

咁唔怪得sense 8俾人腰斬

dd條髮線

英國男人係咁
睇下大王子

咪玩，LC好好睇喎
成套劇風格清𥇦又統一
節奏又好，加埋d歌J死人
兩個奸角超有feel, Cottonmouth 果種矛盾人格都幾貼地

我就覺得好慢

算啦 都係依家咁算啦

正式預告
仲係未有播出日子

Marvel's The Punisher | Official Trailer [HD] | Netflix

Netflix一年燒60億美金制作節目
唔會無錢
感覺Marve劇成本控制得好嚴(好似Marvel和Netflix各出一半)